# 課題研究 感情解析

## 概要
テキストでのメッセージから感情を読み取り数値化し、円滑なコミュニケーションをサポートするプログラムの製作プロジェクト。

## ライセンス
開発中なので**配布禁止・使用禁止**です。開発が進みリリースできるようになったら制限付きではありますが公開をする予定です。

## 開発モデル
Git-Flowの縮小版のようなものを独自に決めて使っています。

## システム仕様
データでまとめてプッシュしておきます。